是否每個人生都經歷過腳指尾撞檯腳？

好撚痛呀！

好撚痛啊

好撚痛

無情力

應該唔係

樓上Bam

試過牛餐肉揼腳指公

有無痛到標眼水？

痛撚到仆街 真心喊出嚟

我係罐頭波蘿定湯揼中哂

嗰陣仲細個痛到喊哂